Roommate日日係房打飛機以為我唔知

佢每次打完之後都會主動換垃圾袋
明明個垃圾筒一半都未滿
我問佢做乜成日換垃圾袋
佢就話得閒冇野做順便換埋
有時一日換兩次
有冇人有類似經歷

發夢見到你roomate叫細蠔哥

你的roommate就是你

下次你幫佢囉

咁點阿 打飛機咪打飛機囉
死gay佬係咁mon住曬

你幫佢dup囉

係我就唔同你講啦

Whats up my nigga

打完肯執手尾仲想點

精有味順便倒埋垃圾有咩問題

對唔住囉

你用個口接住吞咗佢可以省卻啲膠袋 環保又健康

樓豬咁留意rm換左兩次袋

最滑稽係佢打完又唔肯認個表情

吹呀

小妹唔敢

你個垃圾袋換左未

不嬲唔換

平時佢邊有咁有公德心

@Jason

妹你老咪死人妖！

做你rm真係慘

吾巧

幾有公德心，怕臭親你

妹你老母個閪咩
死基佬

幫你丟埋咪算好，再嘈下次射入你屎眼

Sor lor 下次丟入馬桶lor。使唔使將我既行為放上連登先 唔通你唔打J？

躝啦#metoo

你打完涌落廁所咪得囉

日日開埋d膠post

等我幫佢打 紙巾都唔洗

樓主正ON9
樓主你既然知佢成日要扔
點解唔主動幫佢手? 射落口又好射落屎眼又好
都好過佢自己一個咁孤寂咁辛苦

bbzz😂😂😂

驚手足口

打飛機有咩問題 邊個唔打

打飛機關你撚事

小妹橋本環奈唔打

伯母大姨媽

做咩唔一齊打

伯母係橋本環奈

橋本環奈係我條女
伯母係大姨媽